馬列斯定伊斯高？

馬列斯
伊斯高

伊斯高有無全盛過

馬列斯carry過李城拎英超
伊斯高除左痴冠仲有咩

我覺得馬列斯好啲

伊高斯都可以

馬斯克

馬斯亞

列斯好勁 大打進攻足球 球迷大飽眼福

馬拉加。歐洲金童。過左皇馬就無sharp過

伊斯高啦 靚仔好多

Easygoal

馬列斯

1617應該係全盛時期

馬列斯拎過英超足球先生

馬列斯全盛係英超MVP 伊斯高全盛連皇馬正選都未必係

無，成日覺得自己好勁嘅二線球員

問黎都晒氣

Isco

冇睇開唔建議亂噏。

你條撚樣幾時死返去非洲耕田